扲晒$10,000 嚟買近牛:-[:-[

劍指三幻